邊位民主派會加入建制派

OMDB

諗起蟲泰

佢撚係民主派
一直都係建制

檢基叔叔真係有先見之明

美心本土派

熱血美心，最強蛋糕

11哥